蛆晉級既抽一位一百 絕不走數

晉𨶙到先算

拉狗

Lm

lm

留名

LM

內定中我 thx

留名走數

A09入番老母西未

Thanks ching

抽抽抽lm

樓主請找數

多謝

好

thx

Lmlm

Lm等中

ok

多謝

多謝樓

lm

睇走數

要抽了

留名睇走數

含撚啦

依d post 走撚硬

走撚硬數

我

一百都走

抽我